---
title: "Flarum 论坛程序配置邮件系统——完整教程"
description: "Flarum 论坛程序配置邮件系统——完整教程"
slug: "Flarum Mail"
date: 2022-07-04T14:52:50+08:00
draft: false
---

Flarum 论坛默认需要使用邮件服务发送注册验证信息，否则新用户将无法注册。这里使用**微软为开发人员免费提供的 E5 订阅服务搭建企业邮箱**，并配置到 Flarum 中。

首先我们需要有一个微软账户，关闭二次验证，相关内容可以参考：



## 允许第三方使用邮箱服务

转到 [用户管理](https://admin.microsoft.com/#/users) 界面，使用管理员账号登录。**点击**需要配置的用户的**用户名**。

![](2022-07-04-14-56-14.png)

右侧弹出窗口，如图选择**管理电子邮件应用**：

![](2022-07-04-14-57-27.png)

在弹出界面勾选全部并保存更改即可

![](2022-07-04-14-57-56.png)

## 配置 Flarum

如图，进入后台之后，配置主机`smtp.office365.com`，端口`587`，加密协议`tls`，账号密码即 Office 账号密码。保存即可。

![](2022-07-04-15-02-43.png)

完成！接下来的注册用户就会收到你的邮箱发出的验证邮件了。

